台灣睇到BBC嗎? 又話一個中国....

我係藍絲
台灣朋友話佢係屋企仲睇到BBC
北京明明話中国禁播BBC
點解佢仲睇到?

其實香港有線now都仲有bbc world news 頻道, 至少依家仲有

我睇到喎，你係咪住大灣區

台灣用到google tim